史上最偉大球星榜：馬勒當拿稱王 美斯壓比利

足球運動經過一百多年的發展，已經成為當今的第一運動，在這個過程中，也產生了許多偉大的球星，那麼哪些球員才能位列史上最偉大的100名球星榜呢？日前，英國權威雜誌《442》便評出了史上100大球星。

《442》評選出的最偉大球星，是馬勒當拿，該媒體評價道：「比利攻入了更多入球，美斯贏得了更多獎盃，但如果你看過馬勒當拿踢球，你就會明白他為何能排在第一名。」該雜誌將美斯排在榜單的第二名，球王比利第3名，皇馬天王C.朗拿度則排在第5名。

附《442》雜誌史上最偉大100名球星top30詳細榜單：

1、馬勒當拿

2、美斯

3、比利

4、告魯夫

5、C.朗拿度

6、迪史堤芬奴

7、碧根鮑華

8、施丹

9、普斯卡斯

10、朗拿度

11-20名：加連查、柏天尼、雲巴士頓、佐治-貝斯、法蘭高-巴里斯、薜高、蓋德-梅拿、梅阿查、波比-查爾頓、保羅-馬甸尼

21-30名：馬圖斯、雷蒙德-科帕、蘇格拉底、波比-穆爾、華倫蒂諾-馬蘇拿、卡路士-阿爾比圖、朗拿甸奴、歐塞比奧（Eusebio）、列夫-耶辛、羅馬里奧

美斯真球王

有幾多人真係睇過比利踢波

我

C朗雖然天份冇佢地咁好，但就贏在後天既努力同鬥志

平心而論，美斯比c朗勁dd，但今年c朗做足球先生無乜人會反對，始終佢係雙冠王，但美斯始終地位要勁過老馬、比利仲須要世界盃，而告魯夫成就在於對足球戰術同理論既貢獻，而係偉大的領隊不是球星。

美斯又蠃
丙朗只識屈12碼就算啦

Youtube有上古時代世界盃片
基本上係好撚鳩既踢法

希古恩

1、C.朗拿度

2、施丹

3、比利

4、馬勒當拿

5、迪史堤芬奴

咁樣差唔多

睇過幾條片
以前d後衛廢撚到

球壇都有老屎忽好無

施丹第八美斯第二?玩呀?

比利始終未踢過歐洲球會屈人機

1、賓周馬
2、c朗
3、施丹
4、比利
5、老馬

咁樣先啱數

當時南美好似勁過歐洲球會？

似天才波

睇過迪史堤芬奴踢既人幾多歲

當佢踢皇馬果陣睇
宜家咪60幾

1. AG

on9
真朗拿度兩次世界盃排係美欺後面?

你唔好話35秒球王TMac勁過MJ

1. 賓周馬

2. AG

3.美斯

4. C朗

5. 比利

可惜幾乎零次歐聯

94都計？btw排埋喺牙朗後面添，仲有細哨排到咁後，其實啲權威係咪覺得佢無連登講得咁勁

條小花有咩資格排係我朗前面

天才

yes 到尼馬上位
尼馬長留巴塞

AG第一啦.....

認同 不論美斯同阿朗都比朗拿度勁

告魯夫憑咩排係凱撒前面

不了，有AG就夠

進攻球員一向排得高過防守
而且全能足球之父同巴塞教父都唔會差得去邊啦

世界盃唔係希古恩嘅話 美斯應該第一

咁又係靠痴

一出世睇波

連英國人都承認老馬美斯>比利c朗

馬勒當拿good 比利better 美斯best

agger 路 bestest

丙朗隻歐國杯都係痴返嚟

老馬不嬲世界最強

得罪講句馬勒當拿吹大左
messi

一個痴到隻盃 另一個痴堆腳毛返黎

今次第幾人格？

唔入流啦

真心話

C朗、施舟應比告魯夫高

美欺第2

施丹高過大細哨

c朗得第五篇野已經冇任何參考價值

係
頭5都無份啦
尼馬上位
未來巴塞大佬

係，C朗唔係第一冇人敢坐第一啦

個榜幾公道

屌你幾時買古天奴保連奴冧掂尼馬留隊

屌你老母

梳牙

hazard無第三講唔過去wo

阿仙奴球員冇第四，證明垃圾榜

唔使理佢，佢廢物黎，屌撚死佢就得

冇朗尼已經唔洗睇

香港都唔少啦
大球場踢過

有ag做大佬 尼馬躝得

冇2nb

冇Siuma

見唔到巴治奧個名，有d心up

Ag呢

丙朗高過大哨